是日，，靚早

只吃了啲糯米

麻麻地

賣相請加油

不太好

咁似現成雪藏個啲

好細食

好似唔夠味..